---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7213"
date: "2008-09-21T17:32:44"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,
tippe mal auf einen "Tripod", der den Steuerbewegungen des 3D-Steuerknüppels durch Anheben der Radialarme folgt. Wieder eine Gefallen und Freude erzeugende Modellidee.
Gruss, Udo2